我隻狗好唔鐘意出街

啱啱接返黎三個月左右都肯出街
仲唔肯返屋企添

因為未齊針，冇keep住日日同佢落街
一星期出去1-2次左右

自從有次男朋友中午同佢落街
唔知係咪太熱……
佢就從此死都唔肯踏出屋企門口
就算抱咗佢落樓…行幾分鐘佢就會搶繩跑返屋企

可以點解決？
唔通要冬天先同到佢去街？

依排咁熱盞整親佢個肉球

諗住夜晚同佢出去
佢都係唔肯....

罰你男友扮狗陪佢－齊行

此狗得罪人多

唔想出咪唔好出囉
不知幾撚好散步都慳返

鐘意係屋企嘆冷氣都唔俾

咁我咪要拖兩隻狗, 好攰喎

得罪你?

落街跑下健康D丫嘛
咁宅真係好咩?

唔可以公主病架!!!

做咩要逼佢出街

好可愛
買架車仔推佢出去等佢舒服D
等佢慣左 + 天氣涼番再比佢試試自己行lor

帶佢去散步有無發生過啲小插曲有吓親佢
我個FD隻狗係因為好細膽 細膽+懶 唔好講街 坐係自己個位唔郁

係咪嚇親，個日有冇發生個咩事？

咁既天氣佢仲要成身都係毛
你人類識買下野飲行去陰影地方就WFC隻狗

條街週圍都係細菌 人都少d 落啦 寵物又冇鞋著 出完街仲污糟

BB一開頭係會驚未必肯
再加上晏晝落街咁撚熱
Bb肉球好嫩 咁熱佢一定好唔舒服
等夜小小慢慢係屋企樓下/附近行下
最好10 點後 因為而家7點半先天黑
就算8-9 點地下都仲好熱
出多幾次就衝出門口啦

日日留係屋企驚佢悶
出街見多D野唔好咩

佢而家都大隻左好多
要買大車
諗住等天氣冇咁熱, 睇下佢肯唔肯出街....

我唔知呀, 果日我返緊工
聽我男朋友講就係佢行行下...突然吠左一聲
跟住就甩繩跑走左, 好彩男朋友追得返佢
但佢就跛下跛下咁
我諗應該係地下太熱...熱親佢

聽我男朋友講就係佢行行下...突然吠左一聲
跟住就甩繩跑走左, 好彩男朋友追得返佢
但佢就跛下跛下咁
我諗應該係地下太熱...熱親佢

比水佢飲又會
入去冷氣地方抖下涼都會

出完去會抹身架嘛
同埋我想佢有D社交, 好驚佢會變到見狗就吠

你隻狗做你條仔
你條仔做你隻狗
搞掂

好啦, 我會慢慢試下

我隻狗女黎架喎
我唔係les
不成立

咁你都係逼緊佢出街者
你都明知熱啦 佢要出既話 自自然然會跟你行架啦
大不了咪冬天先拉佢出街囉

你做狗比你條仔推
搞掂

都可能嘅。。
但跛下跛下? 咁你有冇睇過佢4隻腳板（肉球）會唔會有野拮到？
試下摸下佢會唔會痛

試過夜晚都唔肯出去
而家都放棄左同佢出街
等緊冬天

OK

我收工返到屋企, 佢又跑又跳咁迎接我
咩事都冇

咁應該都可能bb係細膽，遲d帶多d出去就慣

我隻狗都係咁佢好細膽成日都好驚
都係慢慢黎俾啲時間佢

係唔係你條仔出去打鳩佢呀

打鳩你呀!

你隻狗幾大呀?

你男朋友出街個陣虐待過佢
有陰影

半歲啦

我隻狗都係7個月

佢係屋企好曳架出街就細膽到死

我嗰隻狗都係由細到大唔鍾意出街，以前啲鄰居成日都話我做咩唔帶隻狗去散步，我話行唔夠100米，佢就撲我要返屋企我鄰居佢哋唔信都係覺得我懶，藉口就嚟八歲了

我估係果陣太熱 地板灼傷佢腳板搞到佢唔敢行

係咪未習慣出門咋

唔係呀，係佢細個嗰陣，我每日帶佢行一個鐘㗎，維持左兩個月左右佢就唔鍾意行

係無錯
我隻狗都係咁
呢d 叫肉球不滿

太熱啦，我屋企隻狗都係，同佢去街，屙哂就要返屋企

你試下夜d 先同佢去街日間出去，熱死佢呢排中午成34度

中午熱到仆街又會曬到撻地好慶
收太陽先同佢落啦 唔係肉枕會辣到
放佢落地之前仲要摸下個地下慶唔慶先

我個隻都係 佢仲要大狗
成日出門散唔夠10分鐘就要返屋企
我已經係黃昏或夜晚先行都唔得
搞到佢而家無晒線條唔靚仔

仲諗住睇下有無人有解決方法

好少可有狗唔鍾意出街

我都想我隻狗唔鍾意爛街，奈何佢一日爛兩次都唔夠 每次9個字時間

我隻狗好細膽，自從係街聽到一吓好大聲閂垃圾桶蓋聲之後嚇親，而家同你情況一樣想戴佢落街落到去又要走番屋企

係咪隻隻狗都係咁, 自己地方就當自己係皇帝
出到街就淆晒底

我諗應該都係
唉, 而家唯有等天氣冇咁熱先試下佢出唔出街

同我都幾似
佢都係出左兩個月左右就開始唔鐘意出街
你果隻細狗定大狗黎架??

自己除鞋同佢一齊行下先

大家都唔好開冷氣，攬炒啦

好似冇人有解決方法
我呢隻7個月都仲未大定
再大落去屋企冇位比佢跑...

9個字都唔夠放電

係呀好冇癮, 一到街就好想好想返屋企咁
一係抓我男朋友叫佢抱

大狗

佢隻耳仔好得意

我隻狗去完街死都唔肯返屋企

成日反起咗都唔知

普遍嘅狗都應該係咁
係我呢隻唔肯出

試下帶埋零食 玩具出街

有無得閒就摸下佢隻耳仔
好得意 好想摸啊

利申 屋企兩隻狗兩隻貓 我成日都摸佢地耳仔

冇用架
我試過諗住用零食引佢出門口, 佢跑出黎咬返入屋食

日日摸, 分分秒秒都摸
勁得意勁好摸

4隻小動物咁正, 我1隻已經夠啦

好打意

全部執返黎 或者自己黎
對左佢地好多年 佢地都老了
不過一隻都真係夠
記得摸多啲

我隻大狗都係唔鍾意出街
除左去廁所外 唔鍾意出街

祝佢快高長大 健健康康 生活愉快

咁有緣
我都想執呀, 不過呢隻都係領養返黎
至少你隻狗都叫會出街去廁所...
我果隻真係全日係屋企都得, 全部屋企解決晒

領養都好啊
無事嘅 哄下佢 或者天氣涼啲再睇下
最緊要佢開開心心咁就得啦
可能佢係唔想你辛苦

我個隻狗對出街有焦慮 幾個月都無改善，絕完育仲差左